[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹甚麼? (4178)

墨城gel

Slow

屌你敏狗 又話噴精？

可以買噴射機cup了

屌 噴精廢

墨城小gel一下

台妹入一粒ok

角球神 10.5s 頂住

Jumped

墨城半場未完2球 點輸

信我

即場噴射機第3球@1.84

重注

角球神勁d定明神勁d

屌你老母 假分狗就咪開post啦
迫人解block

中半大 手多買左垃圾噴精NG

正氣墨城

輸埋噴精2nd goal

又jer

Sor 我搶唔到

個20號帶帽

我LM200

基本上已經可以confirm ky係女人

睇排名都識買澳職曼城拉 仲要高水平手 買主隊係唔係

呢場角大啦30分4隻

噴精GG

收爹啦屌你老母

Ng係完場先派？

角-9c

澳假都敢gel

求走盤

噴射機jump得

要睇下有無阻力位

0:2

台妹上 追和佢

半大全細

半大黨未死得晒

角大 confirmed

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

等睇讓2追3

買jets班柒頭盤路分析師上水未？

邊場

半場中位仲爭2c, 睇怕都角細

轉頭就bin你

勁

買咗咩

真 噴射機今場一定cup

即場囉

噴角機唔噴角？

基督徒黎你話呢

3格未？

兩場都大？

爆完角球神就停？

坐和望贏

大岩頭兩球出咩？

韓女大

買韓妹5.5大 又要驗腦

墨城

bye

無出

賽前11.5 12.5
佢買10.5s

賽前個11.5 1.85 1.85，又唔係低水，點解又要買低一格你話賽前 11.5 2.1 1.65 就搏下10.5s高水姐

岩岩有2倍11.5s。。。。。

睇下會唔會神中位

12.5 都1.68

停撚晒角 屌你老味

jet

包定atm？

即場

噴精

澳

又冇出 又墨又jet
即係點

基本上賤女人下半場15分鐘都冇入球就可以all in 3.5s

jet 12m

尊重la

555

噴精cup 17倍

澳假-8

今晚tvb有ajax播

一落10.5就刷

係

12.5s 1.74

有C未

半9 OK?

仲要讓平半 派錢咁派

幾點

仆街角球神我買咗11.5S

停

所以開角

開波咪播

不了 會10.5b

你都係角球終結者 上場對里爾射好d就多幾角

噴精手足呢

唔買墨城都唔會買噴精啦

2線中vs一線頭

咪la，半9咪又全11

阿積士準備反cup五比二?

中la，11c ft

咁半7係咩

贏緊2角都刷角？

角細

屌.. 11.5B左

死啦，同角球神同路
落定馬會算

mama點睇女足角

南韓女初盤10.5 但半場5c開高水9.5

分析緊盤路

馬會派錢

好在gun左單單個5.5s

都話odoi係板凳發熱機

追番粒先啦你老母臭西瓜

高水？

都係11c ft
點都11c ft ga la除非半12

what is this book? 小紅書？

似max 10c

女人波高水下盤高水5.5s 係咪真係咁易

5.5s 1.92

咁樣咒我.. 即刻12.5S重注跳船算

台妹+5執錢咁執

如果爆左你會點

賽前定？

噴射精信念反cup

+4 狂落飛

飛都唔想補

低d買大仲好la

Tot我屌你老母啦 報假撚

黃大仙6666666666

入多5球啵

仲有馬會主其他同5.5賠率。。。好似同你講一定開唔撚到咁

今朝聽到有阿叔發現到仲覺得自己識買5.5 唔買主其他好撚醒。。。

2.5s 1.75 1k
5.5s 1.92 1k
咪-250

賽前黎

好難低 馬會澳職同英超都企好撚硬

Jc leaflet

睇下3:0 定 4:0

如果冇打黃大仙即扑

如果玩馬會長期正數，搬去外國應該可以職賭唔撚駛做

台+5 串左 墨城
補唔補台4.5大好

台妹+5可唔可以申請gel頭

太容易贏

玩馬會長期正數仲洗乜諗去外國呀 清？

重現貓叫比分

泡菜妹4球最多

其實個入球盤有d怪
5.5
5/5.5
7.5
平時
5.5
5/5.5
6.5
好似叫你買大咁

同馬會玩ROI 有3-4%，搬去外國應該輕鬆10%，馬會最好就係你可以幾廿萬扑落同一場。。。

贏撚硬仲補黎做乜
要補不如補台妺追和

4球...難

一係last 75分鐘入角大算la，搏佢刷2,3個

澳假 客主又準備收錢

墨城ng有冇得諗 想追數

澳職補和

澳職角細

發完夢未2019年就完啦

自己開球探望下啲賠率差幾遠，半大半主果啲可以馬會1.9 出面2.2

客主派錢波

沒問題

buy jor jet 不敗

澳11.6k?

客和

韓女666666666666666666

台妹+5 jump

呢d係未多數馬會中？

抽水大家都知架啦 長贏係香港做大爺睇我地班傻仔死做爛做 落老蘭pop下champagne 攬女唔好？

Mama有冇水？

台妹追和洗咩補 +5
諗起琴晚雲達有陰影

識野 我就係香港 咁玩
不過365的確高水啲

Same road 點補好

落到2.5足水買返少少大咪得

咁有錢 叫啲腳仔去幫手開咪得 洗乜搬去外國 戇鳩

就算有路捉你蝕水都係輸撚死

8.5派錢

仲話自己levandowski
攞泡妹同自己隊比

11.5派錢

角大24

廢仁呢隊波好難觸摸, 一時勁到仆街一時廢到hihi

不嬲玩哂2邊
馬會好似係拎錢比較快

想問韓台下半場開左波未

Jump乜撚呀？

過數cashout係快既

係，不如俾埋你啲莊既contact 等我電子報案
係咪覺得自己咁大聲講係香港賭外仔好撚型

咁馬會自己都唔係100％中

咪有角球仲想點

女足立即冰角，買左9.5
俾我贏返次得唔得

777777

777777777777777777777

下次

仲買左乜

888888888

d鳩波jc真係唔識開盤

我屌你老母贏波咪撚刷啦泡菜雞

叫咗買台妹+5架啦 買咩9角球

半場9.5 勁高水

屌你個西，台妹廢到任刷
無話好說
依家針

韓12條柒系幾勁

信我

想追數既呢場可以買噴射機第3球@2.02

墨城呢隊野經常得半場貨仔

相反噴射機下半場經常強勢

墨城今季作客失球率極差

下半場一定追主

岩岩個下守到單刀 算勁了

8C

888888

8888888888888888888888

我寧願輸都唔買下盤/細

9999999999

88888-2

1010101010101010

外仔呢場唔開即角 馬會即刻中左風 初盤10.5 半場5c開高水9.5

1111111111111111

驗腦未

9.5

真

買大/上盤有得叫 買細/下盤淨係瀨屎瀨尿啲尿片錢都蝕埋

咪臭係

2:2 ok?

韓妹無乜氣 重注台灣下一球

女足真係同我唔夾，真係戒了

南泡妹刷咩角

台灣入一粒 or 冰封 please

南韓女足

南泡刷角入波 快

9.5-2

又岩 我連中8 9口個時覺得自己好勁
轉個頭連輸返20口

刷夠了 8c 完

想知台妹有無贏過？

打東南亞好似幾勁

快 泡波入波刷角

刷角啦屌

9C啦

99999999999999999

客都有角

999999

999999 黎多3c

台灣都刷角

台妹角球直入

呢d先係波 有角先正常

南女連入5粒ok?

中 1:1

入多幾個角

9.5-1

台妹中龍門

shot on target

台妹反cup

台妹+5 2.08

我想問係咪有位巴打係唔係喺台妹一比零之後即刻買左冇入球我見佢話100倍
好想知佢買咗幾錢

0－0個陣先有100倍

派錢咁派

泡妹差兩粒
3C 快

1:1 唔洗知了

台妹追和

1:0之後得26倍渣嘛
一開頭80 入波前40

又係你

一陣間南韓對中國 讓球半 就真係唔敢買南韓啦

要客主了

原來如此

韓妹咁既料讓5粒真係笑撚左

韓妹夠薑冰到完場？大力gel定先

依家冇入球仲有3倍+

5.5細穩到
哂左錢補飛補本

墨城GOALLL

0-3
岩蛇

岩蛇又中

韓波3角

角

又係一敏

客主jump

岩蛇：墨城下半場冇力
幾分鐘即入

睇盤師可唔可以解釋下呢一場既盤路

墨城刷入球數?

噴

仲點樣有角？ 實hea踢

客和 ok?

墨城點解咁勁，我無買

角細黨大力Gel定先

味必

Gel了

和鬼咩 都唔踢假波

澳職定律黎

11.5byebye

2:0

仆街我想70分鐘買2.5大咁快入波

20 goallllll
韓妹入多粒 刷多3隻

輸硬了

臭閪取消關注

噴射機4球射正 墨爾本城得三次
噴射機勁到

台妹入一粒please

韓妹角

繼續追墨城第4球

垃圾台妹送禮

女足停c廿分鐘我直播呑精

365一轉左泡妹即場-0.75 即刻入
人地贏緊2粒就有錢收

5中0入 3中3入

on9

角細黨表示gel定先

仲有20分鐘仲開10.5？痴撚線？

屌 melbourne gel算

噴射機球球中龍門 勁撚到

手足噴精？

仲有20分鐘開10.5？派錢？

快d刷多幾隻

台妹3 角 快

刷角未

Gun

我都話買台妹+5

韓妹快單

[3.5] 3.10 1.31
[2.5/3] 1.61 2.17
[3/3.5] 2.55 1.45

2:0 9c FT

0:3 FT

10C呀

俾多隻啦 9.5

10c

10c goall

連入4球快

墨城 gel

澳假11.5s頂埋

即講即有 88

屌10.5b買唔到

10c -2

噴精醜唔醜 人地女人都有角刷

11 爽撚到

11CCCCCCCCCCCC
GOOOOOOOOOOOAL

5中零入對3中3入
龍門既重要性

馬會執笠了

11c-1

12啦

11c
-1c
入多粒

R10 有一敏傾心

9.5 10.5 cashed

泡女比多c我

11.5 3倍即收

角球分一半俾入球多好

泡菜妹9中都係得2球

10.5 goal

12c

3連

12c goalllllllll

遲疑咗一秒，㩒遲咗一秒，就買唔到派錢10.5b

同我頂住個2.5s

12c 女足

女足波角大真係派錢

11.5b 買完5分鐘cashed

好想睇買左噴精既再FF反cup

半場三倍爽到

Mama 入s?

果然連c雅 不枉我屌角

半場個9.5 10.5 呃人買細？

噴精 應該8c完場

第6角食撚咗

好買過噴精角

14.5點部署

即刻借貓叫個奧當路雲去幫手反cup

[2.5/3] 1.80

11.5 done

666

我就驚左
低水入10.5

墨城2.5細jump左
即場 10.5角細 追數
即場 墨城第四球 追數

噴射機準備入

咩呀... 咁你屌澳 我點知你台妹姐
我又冇追post 我錯了挪蛇

真係廢

金木蛇早晨

台妹有種開埋14.5

買少少14.5
刷角 12c-3

角球神666666

CLS 12C

派錢角

11.5please

刷角

岩岩去完長洲

兩場都12la

入黎有咩用 輸緊3球 仲要麥膠倫都未goal

女足角大中到
爽到

台妹入一球pls

又租完渡假屋食女

人生羊家

韓妹開5:0 ok?

波蛇

唔ok

小心d呀你 驚你出唔到長洲

4:0

0:4

0:4 噴射機

ng cashed

30 is ok for me

04
goallllllll！

噴精班人ALL IN左墨城?

成場都未見過台妹攻過

不如提早派錢啦

Goallll 0-4

痴哂線

買親主平手都被大炒
森林射精都係0:4

墨城爽到 個右翼勁FIT

噴精水泥jump

係咩人先會買噴精機

禁屌比人入四球

澳假無角啦4:0

-6入一球就得

角大24 for sure

韓妹繼續刷角

gel

咪中過龍仲想點

麥膠倫

韓妹入波刷角

講完人地個名就入比你睇

0比4震客其他？

澳職鏝

要

刷角啦入左咁多粒

齊叫

客其5.6

俾5角我 plz

女足有冇機會13.5大

角大-7c

jet 12c未 比d心跳我

有 13 Now

一敏

13c

0-4了
啱先邊個話要bin我c？

可否3:0 ft

台妹入未

13.5大 派1 100 唔走數 頭1

我

手

女足

屌多幾隻啦

2:1 可以

LM

777

lm

Lm

mc 77777777
女足 13c，入波la

差1角

cls
送角

買左13.5大

集氣

噴角機真係唔講得笑 完全無威脅都將個波頂出底。。。。

刷下連角啦

7c. -5 c

-5c

-6c

有9.5先補

我了

13角停撚左

差4角

10.5S搶貨搶到啡格
cls

唔知琴日果位剩番300$既手足, 有無聽人講吊女足角大呢
吊左3倍應該有番1K

和到派晒去

韓妹屌多幾隻角啦

開始驚了 jet太on9

韓妹應該13角完了

9.5 得1.75我都想等足水

每日開返十幾20場女足 應該可以約定經紀睇樓

韓妹要單呀！

南泡2c 1goal Fast

唔通你係你老母個口度出黎？

同路

無就算 女足收左錢

台妹入一球就好

墨城個龍門咪撚扮勁啦 唔甩手邊有角呀

追唔追墨城下球

-6c刷角

-5CCCCCC

no goal la

買咗女足-5驗腦區

女足開多1角得唔得

14c 比多隻

14c

13.5大派得

俾多隻

14c 3-0 女足

Jc又開錯 半場開9.5 10.5 on9

3:0燈了

好

戶口？ tg?

夠數 唔好再入！

14C

紐卡素cccc未

正𨶙到 女足波又派錢

2.5s jump
10.5b goal

cls
又送角

2.5b 夾5.5s
再加個下盤
全部高水 爽撚到

3-0

台妹點捱

有種15c

10.5S
2.1 3注

一入冇柒就柒

俾多隻角我

入多球好嗎

Tg?

有種15角

-5c刷埋佢

Tg: delay2k

台妹盤腳震未？

又接實

3:0
頂住 ft 4:0

墨城俾多3角我

快啲線手啦

震西4:0都未怕過啦

唔差在我啦

連Jump
無正氣波既

大佬手下留情

365無角球盤
馬會操盤手求撚其開中位數同水位

我都想乞100

女人波真係唔會收，最後一分鐘都要入爆你
無垃圾時段

叫爆

要多隻角呀韓妹！

-4c刷埋佢

要4－4了

澳假即場有冇水輸左主盤

加左

Jets 9999999

呢度求其搵個手足去操都叻過佢

女足補3

咁都唔入

絕殺角

10.5 有 2.05
加油

屌你老母同角球神同路又輸

噴精角大

支那對韓國 角大點睇

追返球先 刷角入波

即刻開多2角俾我

-3c刷角丫

潘頓4倍騎豬執返身彩

新城堡刷c未

冰實佢呀

国足投資法 買盤咪算

俾隻角我韓妹

右邊咁空你唔交

贏4球都刷角咩玩法

墨爾本cccc

台妹角呀

12.5s 1.8

好辛苦先等到10.5足水

差1c

2.01 買唔到 買左1.98
差兩蚊買盤

04都可以刷多5c.....

比多角嚟

屌
3.5大咁都無

我愛女子

fast more c plx

我愛台妹

墨城NG

-2CCCCCCCC

jet真係穩定初盤11.5都穩定開得出大 太可怕了

造角造到好明顯

女足 3:0 ft
3.5 倍

3.5 s頂實

樓主報假九屌你老母臭閪又唔搵到個Po
樓主報假九屌你老母臭閪又唔搵到個Po
樓主報假九屌你老母臭閪又唔搵到個Po

Fat fat

-2c

買左10.5s 點做好

-2

我輸左13.5s 呢

應該冰到既

咁好分 台妹唔玩 買噴精😂😂😂

Jc女足角 點開都輸

-2c 快

神11完ok？

新城堡快啲刷

角球神真係一個指標黎…

刷多幾角先 好撚驚停角

鬼叫佢懶獨特自己開即角

+5都唔買唔好同我講識波

一敏第4

no

我都輸咗10.5s

唉 14.5差啲

白痴 半場低一格高水俾人追

11c 未

再來澳職角細黨gel定先

-2c刷埋佢

對唔住大佬 以後唔敢買jet角細

角球神 Goal

一齊屌角

10.5 gel

Siu4了

Cls球球向底線踢

又爆角細，噴角機輸梗都刷

Goallllllllllllllllllllll

角球神

泡狗炒唔炒到仲深過架仔

又角大日

呢兩日 老鼠買大 jet 買細

連角呢

揼低水不如唔好買

10.5

角大番生

琴日細今日大

Mark 底長追三格
解圍冇用腦向底線踢

12c ft，ok？

屌你又中

角球神再次收皮 10.5s 笑撚死人咩 死傻閪

早你兩個鐘

10.5s已爆

手持10.5s 11.5s

Respect ok?

刷多兩c大家開心

個垃圾到底係咪反水..

幫角細黨gel定先

角大又收錢

噴精換哂人刷角?

你跟左佢？

respect佢老母臭閪 咁撚廢都叫角球神

手持11.5s 10.5s

發現角球神 搶哂明亮fans

唔買都唔跟佢條on9啦

神11

叫爆

冇入球gel

撕飛lo

角球神（反手）

有冇11.5s 苦主

神12 都得既

怒屌12.5s

仲追角細？13c我諗都有

角球神 係咪想搶我明地位

屌你老母咩琴晚回完血今日又輸

刷刷刷

唔係咁老土11呀嘛

有有角細黨一齊大力gel夾定先

有冇角球神青爐

重新上路
想500上5000

又想停啦

一陣角球神又彈出黎

主隊快手破蛋啦 刷角

手持11.5 12.5s 你點都係輸

岩岩買完12.5s就有11c不敢gel

究竟係何種程度既弱智先會琴日老鼠買大今日jet買細

心臟終於恢復正常

角球阻力位竟然係11 幾時突破呀

-1c

墨城比多球

其實係墨勝有條仆街強制開角大姐
唔關jet事

CCCCCC

1:4 未

Ccccccccc

cccc

13c基本

11.5b gel

快刷角啦

我諗補時爆埋角神
除非佢又彈出黎手持12.5s

睇下有無緣

無角了

Ok

佢隨時手持中個邊

無面子球?

中国足球国家队，一支国民投资的最佳球队。

从1998年前算起，只要拿出1000元，每次国足比赛都押注买输，到现在为止将拥有约400万元。股票、银行理财？还有什么投资会比国足稳？

国足理财，你值得拥有——

cccccccc

食左角
SIU4

呢場應該90分鐘吹雞？

一見想停即入左注12.5s

11.5s 心跳時刻 我買細就係要呢d！！！！

單刀唔射.........

冰

幫彩頂

JC初盤11.5

有冇咁勁😅

頂呀

墨城GOAL未

正路今場見到12.5要補s

有

爆完角球神就停

快啦兩角

韓狗仲讓得深過架仔 唔係贏波輸盤掛

澳假好鍾意補時
點都補嗰2分鐘先過癮

11.5b 驗腦啦

12c我自含算

今次-1.5不太穩, 我等下次算了

噴精夠鐘入波了

女足唔派角咩玩法

11.5s 頂撚住！

真 仲要韓國仔仲屎過日本仔

0:4 11c ft

On9 國足點贏 球半都嫌少

新城堡快啲ccc

12C完最完美 可以嗎?

12c我自含

1:4 11c ft

幫你含

支持

真 分分鐘贏波輸盤

0:5可以？

班角大不停反gel

12c 24

出面11中位，11c ft 賠都唔洗

對香港都係屈死球，1:0機會大

呃撚含

日本都係岩岩好贏兩球輸返1球

韓國打香港都只係贏兩球, -1.5唔容易, 韓國唔係派1線球員出黎踢爭好遠

唔通你頂到

墨城0:5未

唔係咁戇鳩呀嘛11

咁俾12C我先得唔得啊

墨城中柱

1:4

唔得 馬會要撚賭仔

屌 中龍俾龍撲走咁難咩

佢無端端出11.5s

韓仔半和？？？

真 冇son學咩人讓球半

韓狗得失球差4粒 要同架仔爭冠呢場要炒4粒

噴精差d

比多1隻呀

全家正仆街老婆仔女食屎屌你老母臭閪你條女俾我屌戇撚柒鳩冇乜撚嘢架屌你老母傻
全家正仆街老婆仔女食屎屌你老母臭閪你條女俾我屌戇撚柒鳩冇乜撚嘢架屌你老母傻

12m??

c呀屌你老母

C啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

可以

正路

都唔知支那會唔會收主力踢香港
又唔知韓國會唔會加力贏支那
始終主場

食左1c

1c呀屌

ccccccccccccccccccccccccccccc

屙撚番出黎!!!!

好撚癲

補3

真心不了

未對日本喎

屌0:5呀，hea足半個鐘

補幾耐？

咁都補3
CLS澳假

噴精又差d

1c真係咁難咩

叫撚到爆血管都係冇c

0:4都補3 吹雞啦

入未

真
12.5S驚緊

唉 補3又真係有影響咩

所以要拉近返呢場要炒支那

唉中柱

c

都話澳假好鍾意補時
起碼補返2分鐘先過癮

半5全11 算係咁

1C都叫唔出啊 驚條毛?

我睇韓假睇得多買唔落手

角細收錢

補上補

冰c冰撚到

絕殺c未

0.10 絕殺

唉 12m食左

真係冇波膽運買左0:5

10.5B幾次高水
賭仔贏死

女人波又要等幾耐

完

我屌你老母一係好似我咁報撚到咁撚假

12c未

係, 變數太多

但就算我覺得中國贏盤我都唔想買

04
11C FT

訓教啦 兩隊波去撚左南極 冰撚到震左

仲有10秒

KY個11.5s咁都有

無計啦 救左幾次角

完場

冰足20分鐘

0:5中柱

12.5s 係ifc 落緊黎

咁都頂到11.5s

11.5s gel!!!!!

好野 11.5s 頂得住 爽呀！！！！

仲諗住爆埋角球神11.5

12.5s

12.5s 1.8 easy cashed
易到

11角等咗20分鐘 fxxking

全靠你幫老婆頂住

1.85 11.5s頂到瀨屎

諗下日本都只係讓半一
韓國仔點讓到球半 你話有son都仲有可能

爽12.5s 頂到

角球神好波！！！！支持！！！！

多謝角球神冇爆鳩我11.5 12.5S

無bogo sir ky mama點做一個完美既人

強國又準備派$

咩話又中

上次jet角細又係神11 今次信了 頂到我

真係爆完10.5就停

兩球都出界都彎返轉頭

有球撞射係食左角

訓醒5.5s女足收錢易到

初盤11.5

Jc

只服jc 角盤手

4.5/5s

黑撚到覺得自己係地獄黑仔王

11.5s gel

頂撚到心臟病發

易撚到
話左造角

唔係老婆
告你誹謗

真心唔易嚇撚死

係我

休息陣 好攰

一陣又買中國？

角球真係好玩 拿玻里半2全12 卡數半5全11

中國半和？

12.5s 頭先2.48

南韓咩陣？

全靠你幫你老婆頂住
打少隻字

阿仙奴 對 曼城

角球大細 11.5

邊個角球神

買左11.5b見唔對路即補左

明明領先咁多唔刷 都變刷

歐洲警方、歐洲對抗犯罪組織「歐洲警政署」（Europol）以及各國檢察組織合組的調查小組，在經過18個月的大規模調查后發現，包括世界盃與歐洲國家盃外圍賽，以及歐洲各大球會參加的歐洲聯賽冠軍盃在內，全球共約680場足賽涉嫌造假。調查人員說，疑似造假的都是在2008年到2011年間的比賽，其中380場在歐洲，以土耳其、德國聯賽為主，其餘300場則是在非洲、亞洲與拉丁美洲比賽，當中包括一場由阿根廷對玻利維亞國家隊的友誼賽。

支那對家唔洗諗

仲有人買支那

癡線，真係整d垃圾東亞賽事
南韓對支那贏唔贏到兩球呀

點會唔得

泡仔d人腳係咪k league

南韓成日梅下梅下 似輸半格

18:30 重心

南韓-1/-1.5 重注

無son...

難講 中國有心守 應該得讓和

識買了 多謝大岩蛇

屌你老母

2場都爆角jump 望撚住買完秒11角到完場

話哂都嬴過德國 我偉大的國嬴過邊隊?

屌
大岩剛原來係中國人

屌 你講完都唔知買唔撚買好

想買支那對家 但又見到大岩 點算好

果場有son呀 今場冇

個gp 。。。。 11.5s 1.32 1.46 都繼續吹奏

想入gp

我係中國人

買第二場好過喇

南韓無孫興民，真係好難講

識買了

冇義助
Son免完兵疫 唔洗踢呢d波啦
好似係

唔吹點做神

全隊都係二線

教會黎！1.001都吹奏的

大岩都係香港人呀唔買都唔好買支那

想入谷

有son

好奇佢買10.5s同11.5s係乜odds

反而強國就派1.5線，有好多有經驗既老將

9.5s 10.5s 爆左 夾返 15.5b

1.5

南韓 細角

630 對家唔洗講但買咩最好呢

1.5線但9流波底

中國似角大

大角

Same road

中國點都有半注

夾得靚11-15馬會收哂

南好主場啵

韓仔主場中出支那300發啦

仆街 買左半場主贏

歐洲腳冇返黎踢

半和啦

ok跟

文善文 金甫 唔出

中國了

勁人？

唔埋南泡都唔會買支那

又黎。。。發現你好鐘意買廢隊

琴日買咗摩哥 爽

有本就2格先~

召喚會然 摩納哥又閪

薯條夾角法

殘奧會就買

一定有人扮跛落場

呢張圖可以長期用

半主 震都未震過

點解無得買紅牌大細

南泡殘奧都踢得掂支那full team

下盤獵人

我屌爆你地個西呀

讓球和有冇得諗

買左下盤最開心
中國輸我開心
盤贏我又爽

基達下盤係咁回飛 玩完
泡狗又比大岩燈 死全家啦屌

等即場屌主勝，唔諗了

屌晒你哋老母

韓國贏2-0 馬會最開心

蝗韓呢場瘋狂送角 3格了!

No problem 啦 加入笑鳩中國行列

半細
寧願輸都唔會買中國

喂牙路早 又羊多少

Jump 88all

等下次呀積士番個身啦

今晚ajax派錢

今天要支持中國了

頭狗

應該係傳說既1.62

南韓嗰個乜撚嘢垃圾陣

雖然我覺得中國有機 但想同錢作對

我覺得中國會贏埋

MAMA又中

半和

唔買 去屌下女 買西甲好過

幾時都話mama人又靚女又聰明 同佢同路又中

唔買中國隊唔好話愛國

莫巴點睇支那

想奶佢成塊

咩人會買紐噴？

對面冇韋世豪

又唔出

8點3保超火車頭
利申係果邊exchange 過識人

Sorry mama玩大左

賭波唔講政治，講到錢都係跟返盤路買好

到今時今日都仲有人買支那買支那個班係咪全部都係小粉紅嚟

寶高認頭

輸

開左新channel

佢唔會買9.5

戒賭吧兄弟😭😭😭
戒唔賭

輸撚硬

祝你生生世世做中國人

支那今晚先封左阿仙奴，唔講政治

角球神幾時再出水

5.5s gel thx

等輸吧傻閪 祝你輸到仆街

希望你輸

愛華頓2.5s

屌你對家 再大你二千

2019仲有人買中國

雙雙係danly?

好快輸到破產

低能都識買

幫主個谷得我入左去 橙到

中國

食撚屎啦

@彩 搶1001
我block左TOT個傻西 搵唔到post

求些呀

舉例：
$100 買5倍但命中率20%
$100 買2倍但命中率有70%

100場落嚟，70%多4000蚊

其實點解波膽叫波膽

88

你試下用英文講

因為輸撚梗都夠膽買
真係好大膽

Correct score

摘低哂買中國d人既名 完場後進行清算

ball egg

敏z

ball tam

997

2倍要keep 70%都仲易啲

零比零成日有

如果